有冇人知係咩牌子背囊?

Fendi

手足認證袋

有冇Link

😎😎😎😎

咁係咩牌子呀 想買啊😭😭😭

🙏🏻